［結他JJ請入］關於Katana 50 amp問題

小弟之前用fender ssh guitar+spider 4 amp

早排換左katana 50amp

但電流聲好強勁（有開gain 之類）（開0.25/25w)

就算唔開都有,想問下其實係咪正常定係有問題

1. 留意amp 同pickup 方法
如果面對面有機會有interference
打則坐
2. Single coil overdrive 有電流聲好正常
要mute 既轉去humbecker 或者較細d gain

方向

我係側面對住個amp
因為我之前用spider都無呢啲咁既情況（可能無gain關係），用noiseless pedal power supply
會唔會好啲？

用spider 冇係因為spider 完全無視好多guitar signal
你揾邊支彈都係一樣聲

用pedal 其實同你較細個gain 效果係一樣
Single coil 就好難避免有電流聲，你都學習慣同運用佢
要冇既一係細gain 一係出支emg 結他 再唔係揾pickup 都比你買隻pedal 有用

fender裝emg pick?

Or jim root if u want

屋企有支ltd,今晚試下係咪唔同先
多謝解答